李家超：因為白衣人蒙面 所以拉唔到人

屌你夠膽死同我拉到去721

露左面果D都未拉啦

大撚把無蒙面白衣人無拉到

dllm仲好意思自己提番出黎

721大撚把冇蒙面你都冇拉啦dllm

你仲好意思講

你地專登連啲黑社會身份證都唔抄喎

不知所謂

聽到真係嬲到講粗口

打立法姐姐個阿伯無蒙臉架屌佢
一樣冇被檢控

因為佢覺得自己贏硬

種西瓜嗰條撚屌叫乜名話？

真係好意思講出黎
話人可能已經潛伏走左佬 我屌你老母
你一早唔撚拉?你個晚唔撚拉?